有個傻仔係元朗唔見左卡套

果個傻仔就係我，卡套入面有身分證，學生證同學生8達通，麻煩執到tg@dorthe3 Thank you!

卡套係紫色

推